用左濾水器濾水器可唔可以直接飲水喉水？

會唔會玩命

你宜家都可以直接飲水喉水

外國都係就咁飲

東江水會唔會玩命

要視乎個濾水器去到幾勁，不過康文署啲水機都大把人就咁飲，我亦唔信佢會用咩勁嘢

圖上面果個

好難答呢個問題，外國水源就穩陣，香港用東江水，有濾水器我都照煲

咁咪買濾水都多9魚？

點會多餘，我當佢用黎過濾有害物質咋，呢啲嘢煲唔走架，煲係針對細菌

濾完又要煲，香港人真慘😂

鬼叫我地痴住個污染鬼國

自來水經過屎狀既野,你諗下啦
條街喉咁多年

優質濾水器係可以
定期換濾沁

出水口要問中清洗